其實人工只係一個相對的概念

成日諗第時要每個月搵幾多錢先夠
但係其實小有小用大有大用
每個月嘅支出離唔開衣食住行
着咁多食咁多住咁多行咁多
可能只是質素上分別
平民食物一樣好食
要靚衫唔一定要名牌
住500尺同5000尺都係瞓覺沖涼屙屎睇電視
揸豐田同揸法拉利都係有限速
係咪真係人工越高越好?

知足常樂咪得囉

而家係住50呎迫地鐵
咁不如去訓街，租都唔駛俾

夠錢退休？

社交
有病/失業應急
退休

自欺欺人

少年.....你

豬西都係西
溝豬西

咁拎綜援個班一定係已經看透人生

其實人工真係愈高愈好

夠用就得...正常打工仔你人工越高, 負責就越多, 投放時間都越多

去到某個位, 時間對你黎講其實更加重要

有屌西既快感就得啦

樓豬下次係主題加[乜經]會好啲

屌屎眼